{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057873",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "잠실 코너호텔 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックイン時間は15:00以降に決まっています。 - チェックアウト時間は12:00以前です。 - チェックインとチェックアウトのご案内は、予約のお知らせに明記されています。 - 歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供します。 - 朝食は一人当たり10,000ウォンで利用でき、利用時間は08:00から10:00までです。 - 金庫はレンタルできます。 - 駐車は無料で利用でき、Wi-Fiも無料で提供されます。 - 追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。 - Design Hotelは特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがあります。 - 入室と利用に関する案内は追加されてはいけません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00以降です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00以前です。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の利用時間は08:00から10:00までです。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "はい、歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "金庫の利用はできますか？",
            "answer": "はい、金庫はレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食の料金は一人当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ支払いますか？",
            "answer": "追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがありますか？",
            "answer": "はい、Design Hotelは特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室と利用に関する案内は追加されてはいけませんか？",
            "answer": "いいえ、入室と利用に関する案内は追加されてはいけません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 227,
        "QA": 331
    }
}